而家邊度仲有機鋪

想去揸車同射下槍 最好唔可以食煙
見到啲煙灰係部機度就好唔開胃
其實而家仲有冇人去機鋪打機

周圍都係啦 又唔講邊區

去親都有人食煙
九龍 港島囉

咁買隻G29翻屋企打囉

好似得番旺中

自己一個打就唔洗落機鋪啦

荃灣 xland

有冇九龍港島呀

無人食煙, 你搞笑呀?
西九龍中心最頂層執左未? 去呢間啦

荷李活廣場囉

西九頂層俾小學雞玩㗎

銅鑼灣金沙

邊到仲有靚機頭d3玩？